詐騙？邊夠你地黎呀

事源今日我上深圳做野，打算順便開個户口搞搞個微訊同支付寶，第一野我就行去羅湖商業城間工X銀行，果條女真係有料，佢先帶我埋一邊俾份通告我睇，好詳盡介紹所須文件，要本人大陸電話號碼、本人深圳住址、本人香港住址同本人納稅人號碼，當我有禮貌地問佢咁即係等於唔俾香港人上黎開户啦，呢位小姐就好明確咁用流利的普通話表達「係！國家限制香港人開户，為防止你地d香港人進行詐騙！」。
我上黎做d野順便想開個户口，唔覺意就變左詐騙集團.......
總結係我要開户，要先喺深圳搵份工，再租層樓，否則得5個字「諗都唔好諗」！

利申
我都未話你地強大嘅專業團隊，日日詐騙緊我地去順豐取件，你話反我地上黎詐騙，詐騙天堂驚人地黎詐騙，真係成個宇宙你玩晒